政府 想將元朗 同 上環 撈埋一齊話暴徒？

Cctvb 又刻意無講元朗係咩人打 發生咩事。

咁樣搞輿論？
徹回又唔徹，政府唔聽民意，繼續玩依D把戲？

政府強烈譴責暴力行為
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就昨日（七月二十一日）晚上在上環及元朗發生的暴力行為，特區政府作以下回應：

繼之前衝擊中聯辦大樓後，再有激進示威者無視警方多次警告，在上環一帶向警方發動連番暴力襲擊，包括投擲汽油彈、縱火、擲磚，亦堵塞主要幹道，行為令人髮指。

與此同時，在元朗有人聚眾在港鐵車站月台及車廂內襲擊乘客，引發衝突，導致有人受傷。

香港作為法治社會完全不能容忍任何暴力行為，特區政府予以強烈譴責，並會嚴正追究。

完
2019年7月22日（星期一）
香港時間0時16分

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行